黃大仙黃狗好多狗剛剛行出來

剛剛1分鐘前我朋友見到有大批狗由狗屋行出來 小心